點睇一個失敗主義者

長文注意：
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
查實小弟係一個樂天/悲觀主義者
今年已經三十有一
有一位由中學識左十幾廿年既FD子，又可以稱之為互屌友既人兄

咁呢，有時候我地相互開波（講就相互開不過點諗都只係佢會開我波，而我就有時好SORRY因為真係會不經不覺踩到佢地雷令佢爆氣），佢都會好執著於一件事黎屌

舉例：
生得好唔好
生係指際遇，運，人際之類
佢好多時候會覺得，自己唔係黑仔，就係一攤泥，泥到好似你同佢講少少正面野，佢都會耳邊風咁，覺得係我欠左佢咁，或者可以講係個世界欠左佢咁

講到做野方面
佢會好驕傲咁係我面前FING佢人工2萬（實際1萬4千)既地盤薪酬
大致上都係會屌我廢人廢物、人工UN、無錢賺
但做佢朋友咁耐，有時我都會好爆咁屌９佢呢樣野
唔知係咪咁，佢覺得咁樣好好玩，以為我好CARE錢呢回事

查實我爆氣既原因都係
佢認為搵＄就係等於一切
搵＄就係等於一切
搵＄就係等於一切
而我必須好似佢咁

呢度開始進入正題
佢係家人方面與我相比之下係一種與家庭更加似近實遠，相當疏遠他人既一個人
但相比之下，佢好運過我既係佢無申請過公屋，而我係有，我就只可以聽天由命，佢就做左個ＯＮ９，去左做搵人工多少少，人稱技術勞工的地盤（以前係做保安），見住佢做左差唔多４年，由好驕傲慢慢咁變成一個廢中廢佬，我真係唔知點應佢

佢曾經ＰＬＡＮ好離家出走
但因為選擇了做地盤，造成了排公屋失去資格既結果，直到最近很常埋怨，接觸到佢一句兩句就會開始搵位屌９我，可能係佢都知我點解選低薪工作既理由，而且堅持至今既毅力，反過來會問我究竟點先可以搵到上樓，我只可以理解成朋友既失落，聽聽算了

講下買野
佢會買一大堆用唔著既野
例如 電子器材，好似手提遊戲，PSP PSV SWITCH
或者塞滿屋企既HDD
到最後會同我講，佢唔得閒玩

娛樂呢
玩乜都要比較優勢，或者可以講係中國人既尋求優越感，佢會計較邊個勁，而唔係合作通關，一起成長或享受ＧＡＭＥ既樂趣，真係計較隻驚入面邊個＄多，攻擊力多幾％，殺得幾多幾少咁，不過佢會係呢方面買好多野，但佢唔會捨得真係去買一隻真係娛樂既野，因為佢係買一堆農場遊戲

連睇日本動漫都會說：「我只係燒著黎睇」「最近都無乜好睇」
每次都係咁應我機

政治方面
佢，係一個焦土主義者，但事實上係一個建制
呢度我就唔執著了

我只係有點好奇同擔憂一個人老左，係咪真係會變左個廢中，而且逐漸進化成一個廢佬 定係我畀人既印象，真係一個情緒沙包，任屌唔會嬲